蘋果日報 要聞港聞 20200909 星期三

蘋果日報 要聞港聞 20200909 星期三

快必口號變煽動罪證

「係生係死都唔知」
家屬憂心扣內地港青：只求報個平安

官質疑無向醫生透露母抑鬱
曾扣小欖 教師襲警囚九周

六宗確診 第三波以來新低
交通城群組再爆兩個案

新圍污水廠四日兩洩劇毒
達危險水平 安樂無通報消防

【系統公告】「專欄」網頁版已重新上線

=================

6小時前
黑警死全家324次 五大訴求 缺一不可321次 7.21唔見人 8.31打死人 10月1槍殺人154次 解散警隊刻不容緩14次 快必口號變煽動罪證

■譚得志昨被拒保釋後由囚車押走，市民高舉五一手勢支持。
6小時前
民主派斥生銹法例逼港人噤聲

6小時前
「係生係死都唔知」 家屬憂心扣內地港青：只求報個平安

■有家屬引述律師消息指，12名港青被拘留鹽田看守後，看守所外就加設路障，並要求到訪者要持公證。
6小時前
受委託律師：司法局促勿炒作

■12名香港青年上月底由布袋澳登上一艘快艇，惟在粵港東南面海域被廣東海警局截獲。資料圖片
6小時前
最少兩律師 受壓棄案件

■涂謹申認為，港府目前最應該做的是主動安排12名港人回港。
6小時前
林鄭稱依內地法律處理

法官高勁修
6小時前
再多三被告遭法庭通緝

■林鄭月娥昨拒正面回應女童被警察施暴事件。
6小時前
冷血包庇暴行 社會各界狂轟 防暴警膝壓女童 林鄭：不滿可投訴

6小時前
稱行政主導是「真理」

■少年當日被警方拖行在地，舉起雙手無反抗。
6小時前
遭警拖行20米 少年保釋留院

■涉事新巴車長日前獲准保釋，暫須休假平復心情。
6小時前
新巴交行車片 被捕車長休假

6小時前
蘋論 ：從四權制衡到為定於一尊洗腦（古立）

6小時前
官質疑無向醫生透露母抑鬱 曾扣小欖 教師襲警囚九周

■《大公報》昨在頭版指控裁判官何俊堯「輕判暴徒」卻升職加薪。
6小時前
左報狙擊何俊堯調職 司法機構反擊

6小時前
控方：陳虹秀籲警冷靜礙驅散

法官沈小民
6小時前
促研交替控罪 官：想知龍門點擺

■涉案少年當日左大腿遭槍傷送院。
6小時前
中槍少年控暴動須宵禁

利尚寯
6小時前
官：警喝令離開 市民就要走？

6小時前
港研開關 旅遊氣泡無台灣 與11國商討 日本泰國最積極

■邱騰華昨交代旅遊氣泡時問題，同時提及健康碼。
6小時前
健康碼或成出遊通行證

■莊人祥指，台灣與香港現時並未談到旅遊合作計劃。
6小時前
稱港疫情嚴重 台：未談合作

■全民檢測推行已一星期，林鄭鼓勵未預約市民即場排隊參加。
中新社
6小時前
103萬樣本僅18確診 林鄭認比率低

■再有專家質疑全民檢測成效；圖為財經事務及庫務局局長許正宇昨視察檢測中心。
6小時前
港大教授：全民檢測浪費公帑

6小時前
六宗確診 第三波以來新低 交通城群組再爆兩個案

■限聚令本周五起放寬至四人，另包括運動場所等多種處所限制解禁。
6小時前
限聚、同桌周五放寬至四人

■遊戲機中心亦獲准周五重新營運，但酒吧、卡拉OK等行業仍未解禁。
6小時前
竹館機舖解禁 K場冇份

■已停開七個月的六合彩，馬會公佈9月24日起恢復攪珠。
6小時前
六合彩9.24復攪珠 每周一次

■新鴻基屬下帝苑酒店被指強制所有員工參加全民檢測。互聯網
6小時前
新鴻基、帝苑逼員工全民檢測

■周日上午，Event駛入屯門黃金海岸遊艇會泊岸。
6小時前
許家印遊艇特准闖港換班 外籍船員登黃金海岸自由行

■市民輪流在祭壇前默哀，現場大批機動部隊人員和傳媒聯絡隊員監視。
6小時前
市民悼梓樂 警威嚇︰點蠟燭就告

■向來民望不俗的陳肇始，受疫情影響支持度急瀉。
6小時前
13局長支持率淨值全負數 陳肇始楊潤雄民望急瀉

6小時前
通訊軟件寫抗爭口號 香島中四生被停學

6小時前
新圍污水廠四日兩洩劇毒 達危險水平 安樂無通報消防

■本報收到影片可見污水廠的沙井溢流湧出大量水，混雜泥沙沖到地盤四處。
6小時前
溢出污水疑未經處理排走

■黃之鋒
6小時前
文宣引用羅冠聰 民主黨被責

■六條主要離島渡輪航線將由原有營運商續牌五年。
6小時前
六離島渡輪航線疫市加價4.7%

6小時前
鐵騎士冷槍重創勝和打手 黑幫鬼打鬼「黐線勇」負傷飛車求救

■黐線勇負傷送院，情況嚴重。
6小時前
曾駕失車撞入馬場

6小時前
集會男涉藏雷射筆：看氣氛照建築物

6小時前
官質疑穿黑衣睇戲 男子拒捕囚四周

■今年5月警方在銅鑼灣及灣仔一帶放催淚彈，有市民將傷者抱離現場。資料圖片
6小時前
催淚氣增染武肺風險 國際人權報告促禁用

西九龍裁判法院
6小時前
診所護士涉公開求醫警資料被控

■女警郭美玲承認去年自撰口供時，沒提及起底及擔心等字眼。
6小時前
指起底案被告徘徊 女警隔年補錄口供稱擔心

6小時前
江湖滾熱辣（尊子）

6小時前
隔牆有耳：內地手足負皮國安書 豆瓣炸號 河蟹一星抗爭（李八方）

■林卓廷拍片反駁袁弓夷的指控。
6小時前
隔牆有耳：袁弓夷質疑「有重任」林卓廷：重刑就有（李八方）

6小時前
兩岸專題：捍人權打「國際線」德多邊主義脅逼中共

6小時前
大野合，大妥協─安倍辭職與菅義偉接班之背後（甘粕代三）

6小時前
從課堂走進現實的選舉不公（梁啟智）

6小時前
世道人生︰自由與平等之戰（李怡）

6小時前
正被消失的三權分立（李柱銘）

6小時前
蘋果會客室

6小時前
歡迎投稿

英嬸丈夫及兒子相繼離世，她續求藥費，每月化療藥費約1萬6千元。她也感謝蘋果基金三年來的支持。
6小時前
【蘋果基金】丈夫兒子相繼離世英嬸續求藥費 感謝蘋果基金三年來的支持

===============

最Hit

■再有專家質疑全民檢測成效；圖為財經事務及庫務局局長許正宇昨視察檢測中心。
6小時前
港大教授：全民檢測浪費公帑

===============